愈來愈覺得連登係香港版海德公園

大家都係度講自己睇法，一齊去討論、去決定呢場運動要點行落去，我講得連登真心做咗我地香港人既海德公園

push

pish